# "BrainStorm"
## Автор
P3221 Трапезин Андрей
## Описание
Сервис образовательных рекомедаций. Пользователи делятся в своем профиле в формате постов информацией о материалах, которые им были полезны для образования, развития (киниги, статьи, каналы на Ютуб, фильмы и пр.), другие пользователи узнают об этих источниках, сохраняют, делятся, лайкают.
## Детали
- Продукт - веб-приложение c базой данных, пользовательский интерфейс - веб-страницы.
- Стек технологий - Spring MVC, MySQL, Thymeleaf.(Возможны изменения)
